今晚林鄭月娥鐵定係度 咁多行動post 點解冇人講 ［一手料]

係呀 聽晚紅館有個垃圾show
「香港同胞慶祝中華人民共和國成立70周年文藝晚會」
我係入面其中一個工作人員
宜加係十月一號，夜晚十點半
全香港打到七彩
我仲係紅館rehearsal緊個濕鳩show呀

聽晚 10月2號
七點
係紅館
推銷大灣區，黃絲豬嘅「民間特首」劉德華都會在場，
唱四首「中國人」果類撚屌歌。

林鄭月娥聽晚一撚定係到。

你嬲！？
佢聽晚出入順利，
邊個會驚你嬲！？

聽日我要有二百萬人圍館。
要佢細嘗催淚彈，全民獅鳥嘅滋味！

民間黃牛特首+姓黨特首

宜加係十月一號，夜晚十點半

收到

幫推

今晚? 聽晚?

10月2號呀ching

push

紅磡喎

推

我諗如其去七區
(9成唔夠人)

不如今晚幫呢個文藝晚會

Push

林鄭be water勁到 搵到佢先講